盧偉聰：現時收到34宗投訴警察

原來得34宗咁少........

速龍全部冇名冇no，都唔知點投訴

[麻煩大家幫手share出去] HK01妓者偷文死全家
幫老人家申請取消選民

郵遞（地址：香港灣仔港灣道25號海港中心10樓）
傳真（傳真號碼：2891 1180）
掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

HK01妓者偷文死全家
[/麻煩大家幫手share出去]

有片就得

個別事件 市民對警隊還有信心

34個………

....

佢講啫

毅進制？

Push

差佬講既數仲有人信既咩